其實政府而家係同大家鬥毅力

敵方唔撚理罷工，繼續想扮一切如常
各位手足不論和理只要努力，令Operation Dawn 成為常態，班港豬咁好毅力，就會自動將呢樣嘢當做常態，管治成本只會一直膨脹落去，拖到佢冧檔

今日，救中大
只要敵軍打任何一間，全民起義，一呼百應

明日太陽繼續升起，黎明繼續行動

不論和理勇 Sorry